2380集中討論區

一個月前入，2.82@50000，幾乎無郁過

想向下郁

收息股你想佢點郁

咪郁左囉，而家2.83
賣出去賺500

諗緊入唔入黎收息，但呢d 股入左舊錢要放幾年，個價應該有排都唔郁。

6月揸到而家，中間做過幾次高沽低揸，佔投資組合30%

收完息之後放唔得咩

除淨直接扣

最怕今年減息

我一路都當咗佢係增長股，點算

而家2.81
賣出去蝕$500

其實我借錢買，每個月成本$0.01，買賣又各$0.01

電力股板塊預左減